日日都落雪咁

個頭又多油又多頭皮, 已經日日都洗頭,但冇乜用,點算, 睇醫生有冇用?

換左洗頭水未

我睇中醫有用, 都係多,頭皮, 以前多到完全著唔到黑色衫, 睇左中醫, 用埋佢地自己手工皂就好番哂

拎去炒餸

Details?

去左尚手堂book一次醫師先啦, 比醫師睇下身體咩事先都好, D皂佢地診所/Online都買到

Take a look of this